/* 
  Localizable.strings
  ColoringBook

  Created by Odyssey Apps on 10/29/17.
  Copyright © 2017 Odyssey. All rights reserved.
*/
"Get Instagram"="获取Instagram";
"Get instagram for this feature"="获取此功能的instagram";
"Install"="安装";
"Not Now"="不是现在";
"Are you sure you want to discard changes?"="您确定要放弃更改吗？";
"OK"="好";
"Cancel"="取消";
"Are you sure you want to delete the palette?"="您确定要删除调色板吗？";
"Watch a video to create a palette"="观看视频以创建调色板";
"Color"="颜色";
"Saturation"="饱和";
"Brightness"="亮度";
"Save Palette"="保存调色板";
"Texture"="质地";
"Contour"="轮廓";
"Vignette"="小插图";
"USE OFFLINE?"="使用离线？";
"You can use Coloring Book in Offline now & remove all the annoying Advertisement forever!"="您现在可以使用此应用程序脱机，永远删除所有烦人的广告！";
"Offline Usage + Remove Ads: 2.99"="离线使用+删除广告：¥18.00";
"No Internet Connection!"="没有网络连接";
"Purchase can't be made without internet! You need to connect with internet and purchase feature from store option"="购买不能没有互联网。 确保您的设备已连接到互联网。";
"Use Internet"="使用互联网";
"Thank You !"="谢谢！";
"This feature is already purchased ."="此功能已经购买。";
"Sorry !"="抱歉!";
"No internet connection available ."="没有网络连接";
"Restoring!!!"="恢复！";
"You've successfully restored your purchase!"="您已成功恢复购买";
"You didn't purchase anything ."="你没有购买任何东西。";
"InAppPurchase"="应用内购买";
"Purchases are disabled in your device!"="您的设备中已禁用购买！";
"You've successfully unlocked this feature!"="您已成功解锁此功能！";
"NO MAIL ACCOUNT"="没有电子邮件帐户";
"Please check your mail account settings and try again"="请检查您的邮件帐户设置，然后重试";
"Successfully Uploaded !"="成功上传！";
"Upload Failed !"="上传失败 ！";
"ARTWORKS"="艺术品";
"CATEGORIES"="类别";
"My Artworks"="我的作品";
"STORE"="商店";
"FEEDBACK"="反馈";
"FOLLOW US ON"="关注我们";
"Offline Usage + Remove Ads"="离线使用+删除广告";
"Buy All Categories"="购买所有类别";
"Restore Purchase"="恢复购买";
"Tell A Friend"="告诉一个朋友";
"Contact Us"="联系我们";
"Share App"="分享应用";
"Write A Review"="给我们评分";
"No internet connection!!"="没有网络连接";
"You have to be connected with internet data connection to access this option."="您必须连接互联网数据连接才能访问此选项。";
"You can use ColoringBook in Offline now & remove all the annoying Advertisement forever!"="您现在可以使用此应用程序脱机，永远删除所有烦人的广告！";
